一班社會垃圾/失敗者走去支持人攬抄博重新洗牌

係社會上打份閪工，又無錢嘅垃圾走去支持攬炒
以為可以冚世界一鑊熟
課金俾條友出下email,扮俾人打，跟住自我感覺良好
而家？攬鈔巴做到啲乜？

垃圾嘅眼中只有垃圾
所以支豬覺得全世界都係咁支豬

屌你老母！洗唔洗講到我社會垃圾！

好嬲 輸左幾多錢

0

捐咗半個月糧比攬炒巴 輸咗5萬幾

仆你個臭街 笑鳩我毛主席無產階級革命家係垃圾？
我屌你老母！！！！

你全家死左咪冇負擔囉

課金出呀email好過啦

一班資本主義嘅奴隸 社會嘅最底層食物鏈
喺社會上打份閪工、又無錢、又老嘅垃圾
去支持政府同資本家對市民基本生活同權利嘅剝削
以為可以做到同佢地一樣嘅視野、權力
交稅俾政府做下啲大白象工程、送錢俾大陸，跟住自我感覺良好
而家？班廢柴做到啲咩？
可以中肺炎、失業、係屋企叫政府救囉